攰。。。。。。。

好似咩都無發生過咁。。。。

好攰。。好似。。無人喺到。。

我明白你心情呀巴打

做咩嘢事呀。。講出黎可能會舒服啲。。

明知人地有女朋友 仲搵人覆人whatsapp
開頭知我男朋友同我嘈交又扮撚晒野開解佢 叫佢氹我
口又話掛住之前條仔 又話散左一年又盛 講d野又曖曖昧昧咁 博乜
條仔因為鐘意你同我分手 你條八婆好意思扮野話普通朋友 好叻啊你爭贏左
去迪士尼睇煙花 食屎喇狗男女
你以為有個Uniqlo 7折就好威啊fuck

發洩完

成日同人建立唔到長久既關係
所有人都會離自己而去...

我都覺。。。。幾個月又係咁。。幾星期又係咁。。仲要同一時間。。。
唔好唔開心啦不過。。仲會有其他人嘅。。。

1. 公主病毒絲
學歷唔高 間唔中番下頹工pt
唔多鐘意去街 唔會要買咩 平時係屋企睇下劇打下機咁
公主病 懶 咩都唔會做 叫你做曬
咩都要你就曬佢 但唔會嫌你廢 同你屋企人住都ok 女版高登毒撚

2. 上進心港女
大約都知邊種啦

大家會屌邊隻

勤奮左喎你個衰佬。。。。

👯

？

🐮

唔開心上黎9up下就會開心翻

無論任何人都唔會陪自己陪到最後

我都覺。。。反正我有神之廢青對我不離不棄

最多我陪下你一陣

最近發生咩事搞到你咁覺得呀。。？

好浪漫

識左個人一個月
又準備bye bye
怪自己無吸引力令人對我有興趣啦唉
我真係好想同佢長遠做個朋友
可惜 每次識人都係咁

咁傾得唔啱key 會走成日都會發生嘅。。。唔好咁自責。。。我相信依個世界實會有人同你好啱key 日日都會同你傾計都唔覺厭

yes

對人投放感情真係好傻
想做個無感情既人

唔傻。。當上左一堂。。無感情都真正值嘅嗰個出現佢可能就唔會得到你嗰囉喎

不過有時我都希望自己唔會care 咁多。。。個心真係可以好痛。。。。

真係會有人鐘意我咩

永遠得自己單方面care...

有

冇

都好想有人會識得體諒下我

屌。。。開post 啦死去

係咪對人太好太體諒
反而無人會care我既感受...

no

我條仔早洩 買咩幫到佢
唔好叫我換左佢 佢靚仔過古天樂

關我撚事

呵返

又唔識你。。。呵你都唔會好得多

死肥仔冇人想覆你

原來好多女仔都冇樣睇
今日問左個乖乖女幾錢
佢話自己未做過 收我5000
仲話自己好純

冇人想俾你屌

唔得！！！兩萬蚊！！！！！

都係三萬啦！！！！！！

太貴！！！五萬蚊！！！！！